你願唔願意花幾分鐘了解我們？

鑑於小妹呢幾日睇到有人成功將淺藍人士及頗中立人士轉為支持我地
小妹認為要繼續食住個勢，係未來嘅赤鱲角三日遊設立[size=4]你願意花幾分鐘了解我地嗎？

一嚟令到遊客知道香港發生緊咩事
二嚟要建立番個形象吖
而家我地係同個政府班狗鬥民意
我地要冷靜解釋俾佢地聽 睇佢地睇tvb冇播嘅片 要俾佢地知道我地唔係政府口中所講嘅暴徒

小妹認為two-way communication 會比擺街站淨播片俾市民自己睇連儂牆嘅更有效

唔知各位師兄點睇？

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

唔小心整到啲水落個大聲公度

SSP街坊零衝擊被瘋狂拘捕

沙田區議員王學禮被屈襲警全段經過

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

現在真係要搞好民意 政府依家成日 渣住搞破壞 打市民 來破我們民意。

用左一個月時間令到我家中立偏藍既兩老感化成淺黃
本身淨係睇cctvb而家就睇港台 仲會一齊屌鳩班狗
不枉我日日講講到聲都沙埋

推

警狗一定想亂咁拉人
賴落反送中人士度
再分化我地同被捕既人士